覺唔覺波台班垃圾拖低成個連登水準

吾系甘牙

岩牙

吊梨戈賢

係

系